繼Pokémon go之後又一監控game Landlord go

各位尊重私隱嘅香港人
記得唔好玩